警黑合作：選擇性封地鐵

班死福建佬同藍衫人
成日出黎挑釁市民有郁手打人
點解地鐵唔封咗18區每站

班人着住件藍色”I love警察”除所欲為tee
加支國旗口嗌愛就大晒
周街打完人仲有警車護送走

香港警察同政府要幾咁無恥先可以擘大眼講大話
話自己絕對專業有操守
連國際人權組織都出嚟話你無恥濫權濫捕虐待市民

封地鐵為左減少人可以去到現場
目的係唔俾幾百萬人響國際製造頭條
你咁做只會令更加多人有攬炒idea

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

是旦啦 唔洗考究咁多
無論今次輸又好贏又好
佢地都必將清算
贏都好d 佢地最多都係坐監
輸既話我就唔知d癲佬會出d咩出黎

黑警 你一定將被清算
你生嘅小畜生一世都要面對你暴行嘅後果

班仆街就係仆街嘛
佢地都知大家都知佢地有幾仆街
肯定絕對唔介意再仆街啲

元朗拉埋封鎖線比班藍絲暴徒開工
有分返一舊水俾你地咩？

推